（公投）對於深藍蛆商店，洗唔洗組團踩佢地場？

輕則門前趕客，例如派傳單、打鑼打鼓
重則堵門封路
目標包括北角福建佬、元朗鄉黑

要，比d顏色佢地睇
不了，做其他事更好

推

呢d野緊係留俾藍蛆自己做

優品360

唔建議踩場等人搞你
荃灣果次咁可能會好啲？

有其他野可以做
除非佢係黑社會有份打手足

我地不如自製一D小貼紙, 寫住
本店絕不歡迎極少數極端暴力黑衫人
然後貼係佢地鋪頭
啦, 我地幫佢地謝絕極少數暴徒光顧, 相信極大部分人都會幫襯架

杯葛咪得

輕輕推一推
哩間野係有個好大嘅福建家族開嘅

踩場高成本低效果，一報狗又要幾分鐘內散水

日日係門口痴張poster show返福建幫點樣斬手足 同手足既傷口
寫返句 你地係唔係仲要幫襯呢間舖頭?

係，留力做重要野仲好

唔好 唔好搞私有財產 店舖

唔買咪得lo
你好得閒咩？

唔需要做白色恐怖既事，唔好藍絲化

政見唔同杯葛就得，佢冇攻擊你去打佢就講唔過

真街坊快閃貼幾張貼紙+抵制 就符合成本效益

支持黃店比搞藍店好 所有經濟增長比曬黃店 啲藍店自然收皮

咁又開一條新戰線wo, 對方又會話你哋無自由無民主

派傳單會唔會被點相之後拉架

踩場
政府就會強力抹黑示威者搞大眾市民， 搞小店商戶
就算針對既係藍絲鋪， 都好難解釋得清楚， 大把港豬睇一兩句就信十足

一直以來贏民心都係唔搞平民，針對政權， 同擁護政權既人

唔建議搞鋪， 有藍絲出黎送頭開波先跟隊

唔洗特別搞
杯葛罷食即可